點解冇錢又要考車牌？

識好多人，冇錢又要學人考車牌，考左又冇錢買車之後就日日妒忌人地點解一考完車就有車揸又揸靚車，因為人地有父幹，你冇
好多讀緊大學大專嘅人都係咁嘅心態，有錢先考唔得咩

揸搵食車

係囉 正一垃圾
冇錢買車學乜車呀
比你班友買到最多一部垃圾Toyota KIA
好撚cheap呀

揾食

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

搵食但咁部車問人借？車牌都冇錢考話好心咪諗。
又要借車又要借錢考車牌，計吓條數要月入幾多，搞幾耐先平衡到，仲有搵食車唔係人人都搵到好多。到有錢又要學人供車，養車。

感覺上有多一技之長

揸電單車慳錢慳時間

同你一樣，冇錢又想威，咪走去買架舊C63去型囉

樓主咁講證明佢仲係中學雞

正常人點會冇錢買車

工作上會需要揸車，樓主出黎做野未？